CS:GO (88) 🔫 因為他們的打法都比較pug style

@米八高佬

Ma hai

CS:GO (88) 🔫 因為他們的打法都比較pug style

realx

米八高佬不願面對

永久頂置
因為他們的打法都比較pug style

CKF clutch 精彩片段

其實想知點樣講得出INCHKING PUG, 係咪因為5E打過就當係

CKF 打5E仲廢過我

你有pug style嗎？

CKF槍技
獨行玩家必備

orboss...

10/10

冇可能

肯定係inchking平時收收埋埋
係pug摸盡哂eracost既打法
之後再counter佢地

inchking 第6同第7人蕃茄佬同roymm都唔得閒打 唔係既話炒左eracost 16~0了...

ERACOST去到台灣分分鐘俾台仔屌打

ckf -6到

@@@@@@@@@@@@

我地Inchking Academy都未出手

eracost一定係lan經驗唔夠
比d老屎忽恰
今次拎第二
都收貨啦

我D錢牙

已經打嬴左一隊MG仔同3000FUN既葉帥

roym jackjai rex orjai styhk...

大佬 只有我地雙劍合璧先可以搞掂ckf呢個大魔頭了

當賺下經驗囉

唔緊要啦 我地灝仔已經證明咗俾大家睇 以後唔準話佢外掛啦

star burst stream!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

ckf唔洗十秒...

中國之光周繼鋒

Ckf 4k

?

華光耀kinfung

Ckf咁自從比個wecg假比賽昆撚左之後

咁多年一直捱騾仔 終於做到香港冠軍

一日未嬴我，一日都係亞軍

Gofragez.sorry
Gofragez.FAI

hi

alan，香港冠軍係呢到，歡迎你訪問我的

我道行未夠高
你先係inchking academy
roym jackjai rex bbd styhk
new 3new 2old

入我隊inchqueen???

小妹都想做下queen

賴寸后

I am ckf's boss. I own his life.

你係茅場晶彥

FAI

唔好po 動漫圖ok? 好毒

ckf=jack sparrow
fai=魔盗船船長

Ckf = Captain jacK sparrFow

ckf 贏班金毛飛有咩值得開心

ckf

fai

阿fai咁多觸手 唔怪得床上功夫咁有心得

水浸

DEMGUD

都收貨啦

買番黎擺都抵

下，點解你有部lambo都5 ja既？？？？

哦 我為人比較低diu

miss好似av女優！！頂！！！

tmr趕唔切去sneaker con。。feelsbadman

Cnm

夜晚dinner ++

聽朝要睇中醫

我依加你上環

聽日夜晚呀

做緊成龍

你地今晚冇食咩

有無手畜同我去食鰻魚飯

名額(1個)

fak
改mouse呀

when

比人彩陽？

我有狂燥症

唔ho串我！！

唔係
調理一下身體
養生

收啦

叫左你唔好玩到咁盡嫁啦...

Sunday will be gud

Wif Tungy after 學界

你就係100條女 每人插一下個地產一哥？

日日屌Cathy,nws應該係腰骨痛

搵日再改

安盛傳裁香港IT部門250員工

cnm

玩過rainbow6之後覺得cs呢款槍game好戇鳩

我覺得inchking打得好pub style囉
我一個都可以打十個囉

是但啦，垃圾驚有人提起都算俾面了

米八高佬唔見左....點解連登冇得TAG人

咁重坐落黎 5係講笑的

250PING 好似5PING 咁打係咩玩法

any 5e????

尾龍骨受力咁大 點頂得順牙

諗住聽日點著牙

算啦...唔好再BIN啦..年少氣盛既野我地邊個唔係!!!!人始終都係要從失敗中學習!!!

online 係夠打既...

inchking 係唔係5e mode都唔夠online既eracost打...

今日eracost見咁高水打假波先輸啫

笑到仆街

聽日幾多人JUMP

成副身家放左落去

作為一個魚拉突 咁既盤真係得啖笑

大船=沉

買左60蚊美金跟佢

屌你咩島清踢爆我

比料

係咪真係有個數學模型計到先

計唔計到打埋假波個situation先

賭就賭啦 投機都不如

個樓主早兩日出左場29倍中左呀嘛

肯定條友鳩UP....

分幾個ACC 日日鳩UP 波膽，中一次就有人跟都係牛B死了

D人唔撚識又要跟風話metal好嘈鳩叫

又要跟風話x japan LP 好正

why anime pic?

any ching have buy FitBit ?

其實比料 啲料佢地自稱點黎？

係外國做過操盤手

JUGi支AWP仲快過外掛

操盤手係ibanker黎

同賭csgolounge有咩分别

navi 仲係咁廢

HO JAI

pug style

yoyo yo

超生培慾 - JUNO 麥浚龍

Gd

為左250蚊出賣人格

又訓左10個鐘
SHUANG

邊到有

窮到褲穿lone

ken仔

chi sin content farm

無錯，GPA很重要，但不是大學中唯一重要的事。有些事情現在不做，將來就更加不會做了。你以為在大學浪費時間上莊很傻？花時間參與政治議題，甚至搞學運很天真？

不妨告訴你，這可能是你最後一次能夠天真的機會。一世人流流長，何不好好瘋狂一次？

最後，容筆者簡短地以一句話作結：「唔好摺，一摺你就摺一世，唔好回頭才發現讀書時沒有一件值得紀念的事」。

chi sin

zz上我枝莊

tum啲屋村妹做愛

澳門真係好痴線

個基建廢到

之後大陸又趁機會提下澳門 你地屬於中國的

覺不覺大陸呢幾年急速expand中產個proportion

係想啲人開心玩樂咁就冇人反佢

港燈﹕向內地買電是不歸路

ho lan rubbish......................

啲nigga除左打籃球同買金鏈 平時仲有咩做其實

會唔會學寫copybook？

#hustle

Though he ultimately chose to attend UCLA, Westbrook, whose favorite subject was math, had a strong enough academic record to get into Stanford University. Westbrook — along with his 3.9 GPA — actually wanted to go to Stanford, but he said the school did not recruit him for basketball.

wtf

really nigga

【澳門直擊】市民摸黑上街沖涼 唔靠政府自發派水互助

2017

I ain't get no type

black squad唔俾200ping玩
9月先出亞服

諗到開POST材料

GO SEE DOCTOR

悶了

圖呢

點會有圖

樓主同台妹都係我

你真係唔識遊戲規矩架WO

喂米劉864咪撚玩野

河仔正經啲啦。。幾廿歲人

5河真係好撚得閒ff

我回句野有咩問題...

屌你老味
kennel開D POST咪一鳩樣

冇呀
咪又係斑馬

好想要aj1 x offwhite

買咁多對鞋 我寧願買多幾對腳好過

london nikelab 18-22
ma hi
今鋪一定去紮營

原來琴日有現貨買

用左識飛?

用完再答你

幫我買40套

我夠知

但都求其搵張圖頂頂癮先

無線不了

u on9

wireless 都唔識串

法文黎

LTC

照抄都抄錯

草你媽急屎

放12條key $16/1
中銀

面交

ok

屌 咁快比人爆左

睇黎演技唔夠 要再進修下台妹語言學101

渣ga

小妹隻飛毛腿🤗

俾大學同學排擠
你問我答

你咁撚ON9係我都排你啦

有無對住人FF你條女讀CITY 呀

點解老娘咁多年都無圖

我開POST無圖就比人認定係假膠

琴日叫左我兩個FD買

攝幾個缽仔糕著件吊帶遮全樣彈結他錄低post上黎先

唔是FF囉

使唔使咁直接牙

雖然我都覺自己幾撚on9

係 而家開始就排鳩你

唔好比小妹見到你係CSGO POST出現

個條女
同
我之前條女
都真係讀city喎

對唔住五河哥

哼

希望五河哥可以指點迷津

港囡河

傲嬌

五河士織

明明我係琴里

吾巧甘傲嬌拉

我被閨蜜的男朋友給侵犯了

😦

🤔

😨

pkm go唔係仲有雀捉咩
做乜一隻都好似唔見

🤡

又貼毒圖
好嘔心

旺區好多

一齊打

邊有人咁得閒排你。。

Free pass今日要打兩場

排都排kennel

新蒲崗五芳街天台band房搵band友頂讓
$2,950
香港
天台band房 自家裝修 牆及地下為自貼膠木地板
射燈獨立掣 唔包任何傢私器材
已拉香港寬頻線 可自行申請安裝
大約 170尺 24小時都可以夾band
每月$2950 電繳$1000 及2個月按金
約到出年4月
簽業主轉讓約

我長期守lib 排唔到

lib竟然唔比人飲Starbucks

點溫書。。。

通常去AC3 CAFE後面溫書

好撚chill

頂住先

當呢到snapchat呀

屌你老母

go see doctor

#辛苦到死囉

啲黑人係咪溫書都當hustle？

你岩

所以都唔知發生咩事

要不要買下我妹妹的處女呢

講真 冇利用價值識黎做乜

朋友你ff出黎都得啦

少女在癡漢電車裡被做些色色事

顛夠未。。。

認真 冇鳩up

我呀媽讀醫

洗唔洗幫下你？

blue blood狗

咁都blue blood

我老母讀到小二就無讀

老豆讀到小五

my blood is chinese flag red

中國係農業大國
讀咁多書做咩

如果我d fingerstyle有mark knopfler十分一咁勁就好了

末聽過agricultural business¿

同埋中國農產品係靠入口的，net import黎

我就咩business都無讀過

一樣咁耕

丈夫不在的時候

係咪我的故事太假冇人信？
但的故事又係真架喎

唔收你錢

約個時間啦

農耕不嬲係商業角度出發

農業銀行未聽過？

認真 我排更期睇心理醫生
要等9月

早兩日去複診

發現好多西裝友個樣正正常常都有精神病...

連呢句都ff？

呢行最多人做到跳樓

我有輕度思覺失調+焦慮症

我見個西裝友幾靚仔咪撩下佢

佢話原來自己有抑鬱 同我一樣都有思覺失調

思覺失調症的常見症狀包括妄想、思維障礙、幻聽、社交功能障礙、抑鬱以及缺乏應有的積極性與主動性

個呀sir話試過食完lunch番黎少咁個

我差火鳥同急凍

冰鮮雞

ha

五河snapchat相

對唔住SIMPLE哥 唔POST ON9野了

cccccc

關你撚事咩契弟 扮乜撚野熟

咪串！

deloittle個talk係咪james chan黎講？

好似唔係

係jeremy chen

Jeremy wong*
Sorry記錯左

邊個黎

都唔識

屌你咩...

係glory sky做緊coo

你叫Jeremy¿

佢叫doggy 條女叫catty

點解啲有錢人唔可以正義啲食左呢啲公司

我講緊五河張gif

有病睇醫生啦 垃圾狗

飲健康茶 吸健康大麻

咪撚比我對審判の眼見到你係TS

deloittle唔岩你wo

聽下talk do not harm

James chan本人出現了

啲人又話big4 chur

占屎成日上黎9up

網上大碌鳩
現實冇賓周

中二病= =

(雙押x2)

NWS

not u==

do wt ah

bring him see doctor

8月26日

ff左3次，仲識求醫

kennel

咁小妹真係無賓周...

好撚痴。。

愛我請留精

Yes

拯救5河妹妹大行動

笑撚死

認真 我的故事好似FF咩、

開POST戲中戲先

其實我懷疑自編自演果D人都係有人格障礙

唉 隻小學雞又諗住玩串我個場

慳撚D啦

你伯爺我見你好似幾有正義感
幫你撚下ERACOST班柒頭戥你唔抵

你唔撚識感恩圖報 我屌你老母

我諗你得閒到癡撚左線 搵啲野做下啦好心你...

你想我點感恩牙= =

柒少陣咪當幫忙囉

我有我玩你入黎搞鳩我?你無撚野呀

我屌你老母我讀緊電影

D靈感BABA聲 上黎撚狗練下創意

你係到搞鳩我?叫我搵野做?

唔撚見你搵野做?

屌你老母臭閪 ERACOST班柒頭話你敗家仔真係講撚得岩

ok my bad

都唔撚知幾撚正

將個劇本跟現場反應改黎改去

有娛樂性過8點TVB SITCOM呀

原來如此

40倍去到17倍

我開post做撚哂research先開架

扮去旅行查哂人地trip路線plan一次

扮做荷官真係逐個問題上網查完先答

你估我真係9up架

Pogo ++
Leaving tai po

@nws @james

你返左香港咩

套美版死亡筆記 L變左黑人alan walker...........................

港

馬會都叫聲連登仔做契爺

冇野

睇完epic measure and global burden of disease

覺得tesla Amazon google既發展

會大幅提高人類lifespan

幾有趣既concept

約左人

咁我有幾歲命?

big4唔洗ot¿¿咩料

唉你咪撚拋書包啦

真嫁

慈幼英文學校??

55

咁生活化都拋書包

真係唔怪得政府要搞9佢地

Leon 資深CS玩家 由6歲開始接觸CS 於2013年開始接觸CSGO一直活躍至今 曾經與Tungy, CHIMEI同隊 , 亦參與過近年本港比賽

Leon baba

原來仲有alibaba

tungy this on9

TunGY casting:
屌你老母咁都打唔中，係咪on9架。

佢5敢..

岩岩同三個o靚仔搭嗲pogo佢地好cool

岩先凌晨1點有架車係我屋企出面禁撚實個horn 3-4分鐘

google算唔算最尾機既公司

alphabet才是

有賓周走去撩有賓周

改左名je

有女朋友唔撩o靚妹

dtt返工時間彈性

熱到chisin
仲有人跑步

放12條key $16/1

中銀

點睇healthcare and biotech ETF¿

入場舉牌支持Leon同TungY

call埋啲女女去尖叫

一生人個心只會跳10000次

每做15分鐘運動就少10下

但做夠x咁多運動，個心又會跳慢啲

咁點先optimize到

有啲低胸showgirl 好多人影
有啲好似啱啱考完dse 咁

有咩好影？
啲肥仔嘅肥仔波都大過佢哋啦。

又去邊

拎手機影左幾張胸特寫返去打J

我以前中一中二呢間

笑左，小朋友遊戲都CAST....
落樓下公園仔CAST D 細蚊仔玩捉啦....

@17

跑online

所以而家望到任何女生，都唔會再心跳了

= =?

jeng

所以多情才子早死唔係因為縱慾過度，係因為望到每一個女人都心跳?

下個糕PO 開係ckf profile

乜料？

Go see doctor

十卜

搵IT狗寫個bot貼下個post d comment去佢profile

google inc restructure完嘔左google出黎ja ma

Nasdaq alphabet個code咪又係googl

變左private
咁點算

Block左你

fuck calculus

Econ d數都計唔掂

Lap sap

原來唔識計數的

styhk is ng is on9 ga..

唔知佢想點

咁撚難得班撚到個1000 id acc返黎
佢走去貼圖爆我係糕po癲佬

U real din

聽日訓醒開大量正經post洗走果個post

方法演技

演戲就係我人生生活既重心

I am a fucking artisan

廢到

？

佢block左你

我係話如果==

如果佢private= block左你

我鋒誓死捍衛言論自由 係唔會破壞香港人既核心價值的

當年占中衝龍和都係佢帶頭 可惜歷史只會歌頒政棍

My ckf❤️

Btw, 賣15條key, $16@

KappaPride

ma bi 吃雞了

好撚sweet...

Support fai

我地三師徒幾時可以一齊同台傲視香港CS界

有無人賣啲舊ps4 game黎玩下？

FAI哥
你係生出黎打CS的
唔好再埋沒自己係堆手掣到了

-2find who

鬼唔知-.-

聽我講
搵個鎚仔扑爛部PS4
破釜沈舟 涅槃重生啦

用手制玩 PS4 槍game 卡關覺得自己好on9...

五河好想俾fai diu

買轉插啦

你咁就歸隱
同少林足球入面個六師弟有咩分別

部PS4一日係到 佢都只會係你既心魔

直插普通mouse keyboard 得唔得架？

咁都得 無人用手掣玩了

阿fai係咪少左打cs少左用腦？ 問d咁既問題真係幫唔落 （no offense)

點解D澳門狗停電水浸都專登打5E掛機...

有咩問題

一入場刀round 俾個隊友block左一野就發癲....
跟住走場，2 round入番黎俾我屌
之後成場自轉

好懷念之前成日走入去+forward +left

你改名未呀仆街仔係到邪撚住哂

改唔到。。。。

有冇人想玩GTAV troll人

想但係超眼訓 早抖

開名啦

專troll 細蚊仔

cxf

Back home da gay

++++++++++ dinner

賣15條key $16/1

中銀過數

Sb

ho din

她咁乖 話唔定老公第一次做時 她死都不肯 最後索性收養小朋友
因為佢個仔好黑 佢皮膚好白滑

就算有 做愛次數都應該少於10

仆街了 海囝!!!禾岩先訓左晏教!!!等陣訓唔著了!!聽日應該會唔知醒!!

你宜家去定數碼港先囉

聽日唔係準備打風咩

3號姐

tungy唔係住緊貝沙灣咩?

台灣樹懶中隊招新生

yau mo gay da
pubg ++

聽日海囝一個人solo cast啦

xxx 打掉了一只！
漂亮，來一波直接搶攻！
漂亮！打掉了第三只，還有最後一只，
漂亮！xxx 打出了一个四殺！

男人做愛週期指南：
二十更更，
三十夜夜，
四十週週，
五十月月，
六十年年，
七十摸摸，
八十抱抱，
九十想 想，
一百 笑笑。

arm dd

做tungy 做icon

用tungy xd

1230見證馬會破產😭

fanobet x41

有冇手足記得呢隻GAME

賭撚左條女去買4-2！！

牙雯咁多女 講緊邊條先!

時間已經過左14分鐘
比數0:0

Sell M9 Lore FT fv0.25

2.5細頂著

city econ

呢D閪波有6球入我跟你老母姓啦

down套av先
完場再睇

獌入到4粒，李城都入唔到2粒啦

City個個！

買左咁耐 除左垃圾聯賽都未撚見過半0全6

連登集氣！

我唔撚信 2.5細

半場
0.0

連登創造歷史牙！！！

阿妹岩岩先搞鳩完個柒頭都買

讚個

KRiMZ勁撚到傻左

係golden call完勁左定Krimz本身有能力再升一級...

呢排大家有冇fps drop既問題
打打下會drop 100fps

ＮＡＶＩ廢

12碼!!

12碼都唔入，點入6球呀

有冇人識計有幾多人落左4:2

45

預計有200～300k

應該多d喎

0 0 完埸好唔好

我覺得好多細額投注

好！！！！！

Edward = 廢老 confirm

連登史上最強撚狗

D人計過本身應該96倍....落撚到17倍

應該真係有人ALLIN 學費/人工

點解可以咁有信心信個陌生人

未試過睇波冇波入貢開心=.=

1:0

黎料黎料

70分鐘後入到6球我切JER 呀

劇本

上次疤叫左你買你唔買=.=

等陣出去話中左細波，貼真飛我俾番10%佢地先

摩狗1:0戰術 訓得

2:0

而家買4:2 好唔好>???

help push ，想知幾多人買左

唉屌又clean sheet

救波睇到好興奮

無正選啦u

睇舒米高上半場救波救到笑左出黎

打4線驚咩冇得出

點解真係有人信=.=

信我講學費?

你望下你貼先定我貼先啦....

屌你老母D賭波狗真係笑話黎

一陣癲狗入go post追數

馬會心諗: ......

有話曼聯同李城果場咩....

待續

屌你老母我D賭波frd都有買

馬會賺到笑

幾十蚊幾百蚊果D應該先係重災區

仲未計冇ACC果D CDROM

屌你老味

我個post真係好多真飛

蠢撚過bbd先買得出

原來個漆黑連飛都冇貼過

想買mouse....
budget 1000HKD 買咩好

1000唔夠

好毒...

typhoon again...

will macau sink

the worst part of gambling is you cannot place a stop loss when thing goes south

prof look like 立川理恵

how to focus!!!!

唔好咁毒啦

real lok like

唔好咁毒

you?

give u J

哈，尋日隻澳門狗掛完機，今日又打8號，你地話係咪巧合?

哈哈哈！！！！！！！係地圖上消失啦！！！！！！

ust where

fuck lagrangians

why everyday rain

want cut hair

bitcoin同litecoin只能活一個...

bitcoin跌親ltc都升

發現香港無左我呢個城隍守護住 就開始多災多難了

我就係李氏力場

crypto etf would be great but too volatile to be true

and statically ripple could easily diverse the risk of holding btc or ltc

XRP is like CHF in real life

講真McGregor vs 曹君如就可能有得打....

呢個係中文討論區 唔該唔好講雞腸扮高人

係...中國人滿口英文真係愧對祖宗....

加密etf將是偉大的，但太不穩定，不成立

並且靜態波紋可能容易變化，保持btc或ltc

XRP的風險就像CHF在現實生活中

搵個特種部隊都唔夠君如打

打嬴五月天氣就打曹君如吧?

講真特種部隊真係唔會夠拳手打，特種部隊冇練抗打又冇練步法，想摸拳手都摸唔到
利申: 有幸同初出道既rex 打過幾場，叫做55波

特種部隊係練打人咩位痛

但係以君如既動態視力同反應根本就唔會比佢打中

特種部隊=24hz

君如=240hz

有生之年想睇到葉問VS李小龍

梁朝偉定甄子丹做既葉問好打D

梁朝偉有擊飛，甄子丹就連技勁D

D人玩ONLINE GAME招女友係咩事

can i get one please

好撚高質

marvelous hawks

Csgo新手
想問打competitive 點樣唔同班蝗一齊打？
尋日對要隊有條友個名叫中華民國
班蝗就係咁開mic屌人 腳步聲都聽唔撚到
都唔撚係打嘅

mute左佢啦

掛印度VPN 同南亞狗玩
或者五排

係ptt見到有人問碟仙算是桌遊嗎.....
笑到仆街

用matchmaking picker block香港server

賣15條key $16/1

中銀 /tap and go過數

琴日俾澳門狗逼害完 今日就打風了 爽

人在做天在看!!!!

咁就呃左2000mycard

+

4日升到200lv 扮高lv玩家呃新手

河仔我轉一半storj 了

ltc 目標 $55 就走了

嘩做咩突然升左1蚊

pubg

咩事傻撚左?

今日睇60

挑升唔穿55蚊既

3日內升得穿57蚊我切柒添呀

睇60

跌了跌了

香港人好狗，落井下石？我地澳門關你地香港人撚事咩，希望過黎賭錢嘎香港人輸到扑街。特別啲死黃絲帶

死噗街

PogChamp

The community has closed this channel due to terms of service violations.

入去睇左兩秒 個CHATROOM停左 OFFLINE埋

五月天 = t sided

屌原來呢個真係黎

TriHard

Team Mcgregor

留名睇mcgregor冇氣

40歲都咁fit 好din....

收皮了conor mcgregor

Conor 都避得幾勁....

你睇佢隻腳明顯唔識單靠反應都避到mayweather d counter....

唔防個頭就咁郁都避到

路透：AXA本港裁250人 鏟起成個資訊科技部！

資訊科技!!

40歲既先係男人黃金時期

係咁偷打人地個頭

拍鳩佢後腦

每次一攬住都偷一下

賭呢場係咪必中咁制

Conor d拳真係輕好多

無力LU

mcgregor=ae86

mayweather 唔留力應該6 round真係KO到...

收皮啦死WHITE TRASH

MAYWEATHER用一雙拳頭狠狠咁打敗左種族主義

mayweather 冇扣過血咁....

KO....

唔係整埋套老西FUCK YOU架咩死WHITE TRASH

做咩未打哂12ROUND就無氣收皮

mayweather同我鋒一樣...

GG....

講真佢地腳唔郁，你有冇信心打中佢地個頭一拳

打返UFC算啦mcgregor

用國術雙龍出海搞掂佢啦

都係我地學詠春既好打，MMA係笑話

隔離條女急不及待想俾佢屌

你岩

兩個收錢今晚happy

牙瘋

個笑容硬撚到

true

幾千萬幾千萬咁袋

BOXING 呢D 咁暴力既運動黑人嬴都係意料中事

mayweather夠彊就黎csgo同我隻揪

Conor silver eilte confirm

頭都打撚爆你呀

ching u edshot machine?

mayweather 既防守到底有無我地里昂寶寶既4成?

csgo 界玄武

其實冇得比，黑人做慣奴隸，抗打力一定高

9up皇帝

佢頂到我2round當佢嬴

trash talk 話佢nigga等佢打到你仆街博佢dq已經輕鬆贏啦

conor 頭先最大優勢係大會dq佢要賠90m, 我係佢就帶枝棒球棍上台打撚到隻黑鬼仆街

見到蘋果報moneyｆｉｇｈｔ， 有個大陸仔留言話 好想這樣打港豬

五毛

穿左55

仲敢反我孝

深夜加油站遇見蘇格拉底 still;

High sauce Movie

女人香 still

M&M's, sweet like candy cane

and Any given sunday

still

i cant tell which one is better

everytime listen d soft music

want shit

why

快撚d 100蚊啦屌你老母垃sap litecoin

屌你老母STYHK

你老母臭閪

又咩事- -

就係你條仆街冚家鏟打靶仔尋日係到懶鳩叻貼圖

而家D人話善用起底功能喇 仆街你威呀

一個啫 唔緊要啦

ABP-634

jj smelly

扮女人真係好撚好玩= =

CJOD-089 時間停止トキトメ學園 めぐり先生

藤浦老師!!

呢個真係完美body...一定超撚好屌

鄭中基

放15條key $16/1

中銀 / tap and go過數

Nws你岩岩段片 有無得練的

應該幾撚正 想扮女仔入台狗RC呃人野

而家安全啲既trade skin應該去邊度
想用KEYS換SKINS

大戶allin了

安唔安全一睇就知
果D spam網就要你入左先,入左冇回頭
真正既交易bot網就同時交易
但全部都食水深
搵玩家/去討論區講自己心水offer 慢慢等仲好

TRADE MEDUSA同M9 SAPP

老細呢期換咩玩

冇呀
諗住CASH OUT
留把火蛇同HOWL就算

激搶手 大學生IT空缺增4成

it狗又然

反LTC既仲有冇面目見列祖列宗

河仔

been outsourced to india la...

much cheaper

1年工作經驗的計算機科學系畢業生跳槽，由房地產轉到金融機構做IT支援人員，加薪逾1成至1.5萬元

wtf

it dog = 資訊保安

保安 still

it graduate without an entrepreneur mind = toolbox

講一句$55走就升到60，屌你老母！！！！！！
以後我瘋狂講算。。。。

11月仲有一次機會

美版夜神月真係天才....屌你老母

搵猩猩做L咁高智商既角色我也是醉了

tungy bbd 無敵了

搵個黑人做N

fuck csgo

real

Nigga

今日同rks食放題食撚到我肚屙

＄10100 bid 張臭雞電競櫈

發神經

bid完又冇得屌

簽個肉便器係個身到都唔洗10000蚊

直接屌佢都唔使10000蚊

你地講野好污joe

唔怪得冇CDA入黎

真系吾抵幫

利記D垃圾都然緊

ASDADADADAD

對強隊係咁

辣殺雲加

喊左

10月作客打猁狗會唔會出事嫁

唔會啦
daddy係度

62蚊

多謝LITECOIN兩個月以黎既陪伴

我決定今日同你一刀兩斷了

Your sell for $7,063.33 USD of LTC has started

Your sell for 1,323.26 USD of LTC has started

G2 > mouz

差d學費都無錢交

Nbk...

果時3300蚊屌REX果時偷偷地用戶口買完litecoin D積蓄 all in入左0.7粒 bitcoin

唔知幾時可以賣呢rex 哥

11月前放左佢啦等dip啦

賺左幾多???
會唔會請我食飯！！！！！！

一半49入
一半44

我走果個位係最高個位

好能hyper

Litecoin reached 2 milestones today: $60 and $3B marketcap!

反ltc 既河仔悔改未

老老實實 你eth升番320都好,跌落160 果陣係咪真係敢入先, 350 跌落黎你敢追就抵你賺既
ltc 相對真係健康好多, 起碼每次你都知個底

不嬲都係反reddit班飛機友

佢落返5字頭我再入多次

你輸過錢就明, 未輸過真係唔會聽入耳...

你揸住貨經歷過eth 350 > 220 果陣
你先會明點解我買ltc....

ltc 今年表現應該數一數二

5字尾6字頭有排你坐, 入lsk 同storj 9月應該佢地發力

我覺得佢好快上70

後日可能就70

之後會搵潛力十倍coin, bcc 同etc 根本等緊收皮, 好快跌出top 10 market cap

Unikrn呢
講真呢d專for賭 仲要老細出名

雖然而家好多賭網support btc

賺到目標價就收手
貪心是會輸的

賣哂

1000蚊63 其他63.7x

河仔印象中你講過9月前60 切柒之類!!!

咪老屈

。。。。

有5會?

下 我幾時講架

一定又病發

go c doctor

青山都吾收

認真你信就跟storj 同lsk, never老點

屌你老味去間bbq食pork ribs
播撚埋d垃圾dubstep

驚sia 2.0

sia...當粉筆字抹左去啦

講真 等我d錢返戶口先
Coinbase好撚慢

我下個月揸林寶果陣你唔好問點解

但都要搵份工, 唔夠本

Coincap搵唔到storj

bittrex

搵到了

主力lsk storj
再加dd iota

seems ging

隻lisk做咩的
IT?

暫時未做足功課, 未落注的, 9月前睇岩先買

11月前etc 同bcc 100% 收皮。。。

睇reddit佢9月rebrand wo

要上車好似趁早

9月前點都上車, 但係揀邊隻主力咁解

番黎香港請我食雙脾飯ok?

淨係要左脾

加杯檸茶, 涷飲+$3 果隻!!!!

thx 牙河

就開學未做過暑期作業-.-

出面4:2 都有人信, 但係冇人信btc, 呢個世界咩事

想跟

呀麻走果晚, 我坐係病房出面諗左好耐
佢辛苦左成世人到底為左d咩
80幾歲仲要生cancer一世人咩福都冇享過
我唔怕死但真心怕會行同一條路

果種感覺真係好恐怖, 呢個po d人比較有錢可能唔會明...

其實我老豆老母都係咁

成世人辛苦命=.=

已經做野做到連享受生活都唔識

廿歲頭走左去過退休生活 點會返到轉頭捱

我老母係直頭夠錢洗都要放假走去做野
痴撚線

有好多人去到死前一樣值得開心既野都冇
果陣我老豆係佢死前偷左佢兩皮野
我果晚同我細佬一齊去醫院, 佢望左我地一陣就好似了左個心願叫我地早d走
點知果晚半夜就走左, 如果我同我細佬係佢成世人最值得開心既事, 其實好可悲

之前我一路都好抑鬱, 但去到果一晚我先知咩叫真正既淒涼同無助

果日之後我再唔敢同人講個慘字

中學果陣睇余華本活着,今年再睇一次已經是兩種感受

呢個世界大部分人都係處於唔係想死只係唔想生存既狀態

唔一定既

個個人睇家庭既重要都唔同

我地思考活着既意義, 並唔係真係想搵出生命既終極意義, 只係想為自己無意義既生活搵一個開脫既藉口
開心既人從來唔會問點解
問問解既人亦注定唔會搵到答案

人類就係為左繁殖而存在既動物

都係唔MON住ltc了

放完而家64.幾了

放完就唔理啦, 理得佢70

一個人住 兩日用一卷廁紙算唔算懶人多屎尿

生存真無咩特別意義

見到上一代好多人營營役役就無左一世
死左咩都留唔低真係好撚無奈

講真就算呢一刻問自己想要咩都答唔到

好想知五年後既自己係點

我clip果段我鋒訪問片有90views

stalk左陣rex facebook

原來係no man sky打手

csgo post 內部傳閱

lm 學野

real talk

個個都講
心諗咩人呀

one heart = one pray

#HurricaneHarvey

廣得好

60

已經分唔清呀孝係9up定認真

岩先拖地 間屋無買漂白水

就咁用消毒洗衣液求奇溝水拖左

今朝一訓醒見到62蚊

打電話問孝蛇意見

開埋電腦一上coinbase見到63.76即刻走哂

而家59.XX

欧阳靖 / 陈冠希 斗鱼直播 谈了《中国有嘻哈》（EDC too real 中途开始怼主持人）

怼即係咩

不嬲都信孝蛇 不過我賺錢都懶了

不過今次s字頭果隻有d興趣

買lsk同storj仲要睇岩btc個價先入

bittrex冇usd pair 好難睇價

Poloniex同BITTREX邊樣好用D

polo 俾狗用

bittrex洗唔洗好似on9 poloniex咁一定要用crypto黎deposit

冇乜所謂, polo 垃圾在佢個ser慢同有時跌市扮死ser
但就有得margin
不過lsk 同storj 我現貨算

尋晚冇食飯餓醒左, 而家又餓又眼訓點好

但係洗唔洗先 定係可以deposit cash直接係到買埋btc

You have been blocked from using Twitch. Please visit the Support Center for more information on why you may have been banned

??????

好似唔入得cash

這首歌作為約定

抵啦

28K

existence precedes essence

講中文啦屌你老母

huge move in the market means zero cost strategy can be used

think about it

決定用王家衛式文字寫一篇港版batman

屌你呢到明明體育台點 解有個cs post

再唔講中文呀嗱

開左88個post你先入黎

出返去啦R6傻閪

冇留意
認真做乜唔開係遊戲台

fuck stochastic calculus

my major must be applied physics

再講英文我就唔忍

ust where

help me out

整整十年, 我每一日都去同一個地方, 一開始我覺得呢個地方好大麈好熱好乾燥, 後來先知道原來每一個沙漠都係咁。

我曾經以為rush b 就係呢個地方既全部, 直到有一日我企係果條狹窄既隧道, 而你手上拎住一個係三年前已經停產既啤酒樽, 我報以微笑, 因為我知道我地好快會再見。

每一次係中門果度狹縫, 我都好期待見到你既身影, 無需言語, 五分之一秒既對視就已經知道其實呢個世界唔存在永恆。

Armpit smelly

果次對槍之後既三日零八個鐘, 我地再次係一座古堡相遇, 不過你換左同我一樣既制服, 同我講左一句 drop me an ak, 我冇將呢枝俄羅斯既步槍送俾你, 因為我知道得唔到既野永遠係最好, 而我只係想將最好既野俾你。

果一日你問我知唔知一粒煙有幾耐
我搖搖頭
你話煙十五秒, 火七秒
我問你好寂寞咩
你點點頭
的確唔寂寞既話又點會去留意一粒煙留係呢個世界幾耐

Drop ak果篇重作啦屌

辭左職 為左睇got第7集

打clutch 既時候, 雖然我聽唔到你既腳步, 但我聽到你既心跳, 呢個係你同我既差距。

On9一個sem收我成1舊水泊車錢
搭巴士返學好似仲平

垃圾college車位錢都劏

showoff唔洗付出??

人地個個搭巴士 你揸車??

揸toyota show乜撚野off呀

上次去搞入學

有個墨仔揸架波子車兩條女

仲要我入parking果陣佢咁岩走

佢較低個車窗問我要唔要佢張permit (guest 2蚊美金flat rate)
我用港式accent答佢ok thanks...

點解唔用你天生日amigo口音

thanks m8

上次esea講野冇人明咁濟...

叫佢地學中文啦

一定係平時口沒遮攔 ,冇咩口德 ,所以生左粒飛滋

有冇手足想同我去食鰻魚飯

去counter 買野
講pizza and coke
條女話sorry i dont understand
之後比張餐牌我揀

好racist

打定段野去google translate 播出黎

出港島

慘

返學算唔算social affair?

When

今晚

夜晚好貴

戰在行 共上路戰在行 共上路戰在行 共上路戰在行 共上路戰在行 共上路戰在行 共上路戰在行 共上路戰在行 共上路戰在行 共上路戰在行 共上路戰在行 共上路戰在行 共上路戰在行 共上路戰在行 共上路戰在行 共上路

遲早學simple當面咒鳩我阿爺阿麻快d死

你夠膽出黎屌go post是但一條友再講

我同過我阿麻講屌你老味了 癲唔癲

放15條KEY $16/1

中銀/ TAP AND GO過數

得果一句

我記得我小二定小三已經咁講, 俾佢打到仆街

5河廿幾歲仔先識講

叫我臭檔河了

遲早唔認自己係梁家人 為左果兩件廢老同梁家斷絕關係

呢個咩動畫

好撚毒

RELIFE

好睇到仆街 睇左動畫13集睇埋194集漫畫(仲未完) 先同我講野

最尾果個好挑皮

吊你老母

原來右上角有個細交叉 哈= =...

JAMES可唔可以簡介下劇情

想睇c da全裸 OK嗎？

近排好撚拖

都内名門大学に通う高学歴女子大生 初めての公開顔面騎乗

comico要比錢 屌佢老木

支持五河屌柒阿爺

屌D日本大學生仲淫撚過港女 比街邊麻甩佬唔戴套中出都有!

係D傻鳩泛民先咁鍾意睇阿爺面色做人

#香港獨立

最中2睇街頭訪問既av
假得黎帶少少真

呢個訪問內容係咩

點解咁易就有閪奶

聽日開學睇下D女同學塊閪易唔易奶先

+.+

pink閪pink lin就想奶奶了

用我碌PINK肉棒吉下先

屌我真係毒到聽日唔敢講野

望就望D女仔主動D!!

有冇手足同我玩傳說對決??

哈哈

姜太公

1:54:50條女好撚正...怕怕醜醜

希望聽日D女同學都係咁 但係又少少主動接近我

夠膽黎我樓下挑gym 擺定隻寶可夢等你!

一陣打個飛機之後唔抹 聽日散發住雄性荷爾蒙既味道 令班囡囡情不自禁對住我自動波濕先

Go c doctor

我選擇攻擊訓練員

d女發情期嗅覺特別靈敏🙈

女人30如狼40似虎

鬼妹老得快 所以20已經似虎

我就係THE HUNTED

淫能到//

唔得 呢條女好撚正

聽日比我見到有咁正既女係課室就姦鳩佢

😵

屌 點解含撚就忍唔住射架

條仔垃撚圾架WO 仆街

因為佢既無能 我無得睇果個高妹比人插入

嬲撚到我

屌 2:10果條女又係淫底黎

搬去日本住算

雖然個樣有少少似master joe...